黨鐵已經開始復仇行動，勇武和理非都要小心！

黨鐵其實真係冇剷CCTV，不過唔係比你睇，係比狗copy哂

由你用八達通/智能車飛(單程票)入閘果下你已經中伏
大部份車站都有cctv對閘機對到正一正，除左少量得一部機係側面嘅殘障通道
假設你今日散場係金鐘入閘啦
你入閘果下已經被記錄低八達通(assume冇姓名冇自動增值全新)/車飛ID，同影左樣
之後你應該會頂唔順而除口罩，可能變埋裝
坐左一陣地鐵出閘
出閘果下你就仆街了，又有CCTV仲要影全相，咪住先佢點撚知睇邊段CCTV姐你呃人
你出閘都係用八達通/車飛，同一個車飛ID係邊部機同邊秒出閘都有紀錄，睇番果一秒嘅入閘同出閘CCTV就得

屌咁佢鬼知我係邊個
唔知架，不過強大國家級起底隊伍等緊你
頭先講過嘅專業隊伍就會出手認人
已經廢事講影大頭相班仆街便衣狗同呀媽搵仔group d相
佢用cctv同狗cam match番你入閘個樣已經夠
再跟據你出閘地點同個真樣去搵你
吊你尾幾日再突然拘捕殺你一個措手不及，街坊都幫你唔到

所以千奇唔好用任何車飛，減低被事後跟蹤風險

當然，都要小心站內可疑人士，好多假市民吊緊人尾，今日先撞破左幾個

關節關節
［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

全程唔用八達通囉咁
邊個話搭黨鐵要用八達通？

其實6月開始嘅cctv仲有

當時個個都買飛...

跳閘撚贏哂

之後你應該會頂唔順而除口罩

咁無計啦

［極重要］全民錫春袋！！

推

[/quote][quote]

用咁多人力物力黎拉一個和理非

屌你老味講咁撚多
而家警察鳩拉你搭乜撚野都拉架喇

唔會坐囉.

唔知你有冇望過地鐵站cctv嘅佈置，依家喺好多站嘅售票機位都有影大頭cctv

唔買飛咪得囉

冇錯

根本就唔應搭地鐵

直接燒撚咗個港鐵站佢我都唔會割

想補充一樣野，上兩個星期做過一個簡單實驗，就係戴帽搭黨鐵，入閘/坐車/出閘時，頂帽拉到好低好低，出閘/入閘嘟卡係比平時耐一兩秒，可能閘機頂老閉 分辨唔到人樣，所以自動hold住部閘機，等側面隱閉鏡頭，認到樣為止？

利申，拒絕再搭黨鐵！！！

不嬲跳閘,乜撚野叫車飛?